我覺得自己好似食鴉片啲人

我今日keep住長時間喺張床度
煲劇上網
個pose 就好似以前食鴉片啲人咁

我唔只今日，平時都喺咁

樓主今日好多野講

我都認得你喇
你成日留意我
有咩居心

你係咪絲打黎？

No